電訊手足泄露黑警資料就判2年, 藍屍刑事恐嚇何俊堯就包庇放生

藍屍去佢屋企樓下噴漆刑事恐嚇
黑警唔只放生 分分鐘幫手睇水
或者刪除晒所有CCTV記錄

藍屍紅屍大撚唒

要認命同大搞鬥藍鬥紅

調查黑警721就拉人
藍屍刑事恐嚇就放生